一張圖解釋點解聽晚唔應該去

絕對不會去加泰集會！！

大愛左膠自由撚唔該將你哋嘅愛，
用喺合適既時間/有用嘅地方。

哪怕有0.1%風險，都唔應該冒呢個險

人哋見你集會，主題係加泰，直接即時聯想係支持加獨。唔會再深究聯想係咪支持反對警察/政府暴力。

知啦，同我推其他行動post

Solomon 幾時變左大台?

Solomon已成大台

cctvb 一定會幫你宣揚加獨
然後夾埋口交部促請西方國家比加泰獨立，否則唔好再評論香港事務

去唔去關佢撚事咩
係支那眼中,你雙普選已經等於搞港獨